（兒登仔含啦 仆街）泛民不願接受 否決財政預算案！

【議會攬炒 退無可退】

我今日出席第二次就2020立法會選舉進行的初選協調會。會上我提出將「『會積極』運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求⋯」改為更加絕對的「『會』運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求⋯」，必須運用權力否定財政預算案達至議會攬炒。

然而，民主黨及某部分參選人表示反對，表示共同綱領須留有「彈性」。其餘與會者則附和我提出的改動。

今次已經係第二次新東協調會議，其它地區（九龍東、九龍西及港島）都已經就初選機制達成基本共識，我希望其他地區都深思呢個問題。

達致 #議會攬炒係民主陣營合作最基本嘅基礎，所以協調等機制都應以「#必定會否決財政預算案」為基本綱領，沒有任何退讓的空間。如果連最基本的綱領都保留「彈性」，初選會議，甚至35+都恐怕只淪為冇意義嘅妥協。

香港民族到了最危險的時候，已經退無可退。

（Anthony Kwan/Getty Images）

#鄒家成OwenChow

#拒絕殖民 #民族抗暴
-----
Facebook / Instagram / Twitter @owenchowkashing
電話 +852 57022137
電郵 owenchowkashing@gmail.com

推

pish

泛民打手全部死曬

兒登仔: 樓豬分化撚 拉

泛登仔睇唔到